離婚完又結返婚三四次有無犯法？

彈岀又彈入

立即打佢一身啦

無犯法 但好賤格

會唔會話懷疑咩咩咩咁

有唔少名人都係啦
但用黎做犯法野就死梗

結婚同離婚都要有律師處理+跟法律程序就ok

証明分居一年，點証明？
口講就得？

無 我親生呀爸結過3次